\chapter{KESIMPULAN}

\section{Kesimpulan Masalah}
\begin{enumerate}
\item Dengan adanya proses penilaian area terbaik di PT. Pertamina Gas dapat membantu dan memudahkan HSE dalam menilai area-area yang ada di lingkup PT. Pertamina Gas.
\item Dengan adanya beberapa kriteria  dan diterapkanya metode SAW   sangat memudahkan dalam proses penilaian area di PT.Pertamina Gas

\end{enumerate}

\section{Kesimpulan Metode}
\begin{enumerate}
    \item Metode SAW merupakan salah satu metode yang digunakan untuk sistem pendukung keputusan, dengan menggunakan 3 tahapan perthitungan yang ada di metode SAW sangat membantu dalam proses penilaian
    \item Hasil perhitungan yang dihasilkan dari perhitungan metode SAW itu sendiri sangat murni tanpa ada penambahan dan pengurangan dari angka diluar perhitungan SAW itu sendiri
\end{enumerate}


